[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (770)

女人比角

角呢

開到半大都險，全大真係

第6 cry

女足兩角

見係樓豬開po 貼下福星

洛辛堡你半場唔追番你真係去食屎

比多兩角黎啦